新會員求教

圖入面嘅圖形分別代表咩意思？

同埋點樣用連登加密法？

Update啦柒頭

不如你更新咗先

已經更新

有個鎖

其他咩意思？